而家d 90 後工作態度真係唔要得

5點55分就執好哂野坐喺度
6點鐘就彈閘拍卡走人
我地班做得耐嘅都未走竟然走先
每個月仲要緊會請一日病假, 仲要次次都話肚痛, 鬼唔知你詐病咩
抵佢地做極都係食物鍵底層

炒我丫笨柒
我做細公司
識做野嘅剩翻幾位90後
已經同佢地熟左
打算peak season一開始就轉工(我地有曬offer)

炒鳩我笨
記得賠足錢呀

啱啱先炒左件
公司比哂一個月機會佢都唔生性
仁至義盡臨一個月前一日即日通知炒左

冇左一個90後
仲有千千萬萬個90後

請問樓豬幾多後？
奴性咁重 做開狗？

咪侮辱啲狗好喎

contract 寫到明 fail to comply with your duties and responsibilities will terminate without notice
連彈兩封 warning letter 就收得佢皮

咁你咪炒曬佢地 上黎開post鬧人又唔敢炒想點